[回去1996] 「鏗鏘集 - 九七倒數 - 如夢初醒」而家睇番都覺得可悲，大家睇下英國人當時點諗。

入面已經有人指出，英國將香港交還比中國等於將二戰前既猶太人交比希特拉一樣

#AntiChinazi

「英國將香港交還比中國等於將二戰前既猶太人交比希特拉一樣」

大約13：10左右

英國拎香港都係因為要搵錢，而當香港會阻住英國搵錢自然會賣左佢

20：35左右，大約意思

所以話英國不嬲都係出賣香港既垃圾國家黎
冇比香港自決之餘仲要送香港比極權國家，而家支那擺到破壞聲明，但英國人連合約精神都冇

影片中，當時既年青一代幾乎對香港一無所知（9：56），年長一代會對香港認識較多，會對香港感擔優（11：00），但係當問到如果要比地方同居英權就即刻反對（14：20）

大家得閒先睇，遊行完我先再推，推埋呢下

支持 當時啲香港人好豬

當年既年青一代咪係依家既奶共廢中藍絲

咪宜家嘅藍絲囉

咁多個港督，我覺得麥理浩同彭定康係比其他港督更真心為香港好，一個民生基建發展，一個推動民主

[分析]如果我係政府 我一定死都要舉行到區議會選舉

英國將香港交還比中國等於將二戰前既猶太人交比希特拉一樣

不過，我地仲勝在有一班真心為香港既香港人

非也！而係當時嘅香港人，普遍自身多方面嘅條件不足，何來議價能力吖？
而且，當年代嘅香港政府係爛得不堪，敢講係整個政府95%嘅公務員都涉貪！連公立醫院掃地嘅都貪！呢啲情況全屬實！

當年啲差佬被統稱為有牌爛仔，因為當時警隊啲差佬99.9佢本真係黑社會成員嚟，邊個屬邊範嘅，響佢哋隊中定曬堆㗎！

當時慣常隨街見一兩條或幾條差佬當街打人，俾佢哋打嘅人真係個個斷骨嘔血、頭破血流㗎！佢哋打撚都夠嘞，仲好撚囂串咁屌：『我屌你老母臭閪呀！你認撚住我呀！我係xxxx號，我屌你老母臭閪！去差館搵我吖！你咪撚再俾我見到你呀！我屌你老母臭閪！我見鑊打鑊你個賤種吖嗱…！』咁佢哋就大搖大擺咁行鳩咗去！

嚡！呢啲場面至今仍記憶猶新！
屌！估唔到香港政府同警隊，依家居然會倒轉嚟行！啲官真係快撚啲去死喇！

Pish

香港人當時唔反抗
仲甘心做中国人
無得怪英國人
等於有人爭取歸英，又話要反對
又唔肯承認英治香港旗，出去無人肯舉
BNO人一日到黑剩係識關心自己利益要英國平權，而唔係用有好多英治遺民哩個籌碼爭取聯合聲明失效，然後重歸英國
咁你叫英國點幫你，人地又點甘心幫返你

你有冇睇條片
英國1919年已經唔想要香港
仲話英國從來冇care過香港
係到肥彭先幫香港搞民主
你睇番宜家英國態度
其實都係一樣, 唔想care香港

1919年之後取態有變
一例：1945年日軍投降，英國同中華民國鬥快，派軍隊搶先一步接收香港

冇分別
英國都係唔撚想理香港
由1841年到宜家都係

我真係估唔到英國人會連香港係邊都唔知
話晒殖民左百幾年, 又係金融中心
唉...
浮城
英國又唔理, 中國又想殺晒我地]

小妹發現facebook好少文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」
所以我地要多啲係唔同post下面貼文宣同出下風向post

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要